明居正D廣東話都幾正

明居正（1953年6月20日－），中華民國政治學專家，法輪功練習者[1]。臺灣臺北人，籍貫廣東三水，可說流利國語、英語及粵語，現為國立臺灣大學政治學系名譽教授[2]、「透視中國」高級研究員。

好正，快啲出下集

明教授好正

睇預測都係要信專家

佢拍檔都係廣東人

沈唔爭在上埋年代向錢看啦

推

蔡瀾feel

長留台灣，遲早會上

沈旭暉出片越黎越密正

廣東話係mother tongue既人俾人問點解廣東話講得咁好

因為太嬲

人哋台大政治系

明教授心諗做乜鳩

其實明居正真係好正

最仲意係佢講野有好條理

好快就比到人明

唔係好似其他分析員咁，東一舊西一舊無重心